[緊急]何解血再流 但係毅進星響透??

如題

系

我都成日唱錯

屌我都係